仲喺夢到嘅入嚟 對班警犬最好嘅羞辱

愛護地方，人人有責

1. 之後夢中活動唔好再扔雞蛋

2. 唔好再噴漆

3. 帶走自己嘅垃圾

見Facebook有留言：噴漆掟雞蛋已經不討好， 如果佢哋臨撤退之前，可以幫佢抹返乾淨塊玻璃， 整返返乾淨佢個門面，我覺得係對班警察最好嘅羞辱。

衣家民心歸向大家，辛苦建立嘅靚朵唔好衰

推

除咗第三項，其他不敢苟同。

on9 舞次子啲FRD?

清潔工人最後都要幫手清噴漆，真係好咩

既然有公德心，就做到盡啦好嗎